【厲害了我的國】慘！弱智母女都遭性侵、女兒還懷孕 全鎮男子都被查DNA

〔即時新聞／綜合報導〕中國四川廣安市鄰水縣兩河鎮一對弱智母女，遭到當地男人多次性侵，女兒還因此懷孕5個月，當地警方對全鎮成年男子進行DNA調查，沒想到，犯案人竟然有2位，兩人都已高齡82歲及84歲的老頭，都被逮進監牢吃牢飯。

綜合媒體報導，這對可憐的母女，母親精神發育重度遲滯，無性防衛能力，女兒除了精神發育遲緩外，還有精神障礙，目前還在一家精神病院接受治療。

事情發生在2019年的2、3月分，84歲的汪男多次性侵當時只有13歲的小女生，受害女還因此懷孕，在她懷孕5個多月時，被當地人發現，為她抱不平，要逮出犯案男，當地警方為此對全鎮成年男性抽血做DNA比對調查，最後查到1名已84歲的老男人，汪男無話可說，被以強姦罪，判處有期徒刑11年，同時賠償周風5.1萬餘元人民幣（約合台幣21.4萬元）。

在警方調查過程中，意外發現，當地另一名82歲的代姓老男人，也在2019年間先後3次在路上攔截弱智媽，並強制猥褻，代男也被送進監牢，目前正在服刑中。

支那

嫩口

8X歲，屙尿都成問題仲有力去強姦？好007打靶feel

手足

sellmygirlfriend

人民公廁

咁落力，個兇手應該係當地警方

唔知呢個鎮器官質素如何

遲下香港搵人做下戲，全港男性dna到手

好明顯求其揾2個人頂罪

笑還笑
中國尤其是農村真係好多呢啲鳩野發生
傳統重男輕女唔在講
無乜教育唔識點理啲精神病呀弱智嗰啲
直頭生番到唔當佢哋係人

大愛撚出現
DNA資料係大愛撚面前什麼都不是

八十歲都有仔生

中國都有最美的風景

搵個弱智仔
全港女性DNA又到手

分分鐘唔係果兩個老野

係拎哂全鎮人黎揀替死鬼

呢個就當然啦
樓上好多都係港豬
仲話覺醒

你信?

跟住死左十年後 D孫幫佢平反

呢個PO 啲人真係好傻好天真
係咪全部都係中學雞黎

八十歲都仲有咁嘅能力 死廢老坐到死都益咗佢 人一世有幾可臨死都食到咁嘅野